% !Mode:: "TeX:UTF-8" 

%====================================== 中文摘要 ==========================================
\BiAppendixChapter{摘~~~~要}{ABSTRACT (Chinese)}
\setcounter{page}{1}\pagenumbering{Roman}
\defaultfont

硕士学位论文摘要正文为 600 字左右。

内容一般包括：从事这项研究工作的目的和意义；完成的工作 (作者独立进行的研究工作及相应结果的概括性叙述)；获得的主要结论 (这是摘要的中心内容)。硕士学位论文摘要应突出论文的新见解。

摘要中一般不用图、表、化学结构式、非公知公用的符号和术语。

如果论文的主体工作得到了有关基金资助，应在摘要第一页的页脚处标注：本研究得到某某基金 (编号：) 资助。\footnote{本研究得到某某基金 (编号：) 资助。}


\vspace{\baselineskip}
\noindent{\fontsize{11.5pt}{11.5pt}\selectfont\bfseries 关\hspace{0.5em}键\hspace{0.5em}词}：西安交通大学；硕士学位论文；\LaTeX{} 模板

{\color{red} 关键词由3～5个组成。关键词应从《汉语主题词表》中摘选，当《汉语主题词表》的词不足以反映主题时，可由申请人设计关键词，但须加注。每一关键词之间用分号分开，最后一个关键词后不打标点符号。由申请人设计的关键词，须在该关键词的右上角标注*，并在该页的页脚处注明“*表示非汉语主题词”。}

\vspace{\baselineskip}
\noindent{\fontsize{11.5pt}{11.5pt}\selectfont\bfseries 论文类型}：应用基础

{\color{red} 论文类型包括：a.理论研究（Theoretical Research)；b.应用基础(Application Fundamentals)；c.应用研究(Application Research)；d.研究报告(Research Report)；e.设计报告(Design Report)；f.案例分析(Case Study)；g.调研报告(Investigation Report)；h.产品研发(Product Development)；i.工程设计(Engineering Design)；j.工程/项目管理(Engineering/Project Management)；k.其它（Others）。}

\clearpage

%====================================== 英文摘要 ==========================================
\BiAppendixChapter{ABSTRACT}{ABSTRACT (English)}

\noindent 英文摘要正文每段开头不缩进，每段之间空一行。\newline

\noindent The abstract goes here. \newline

\noindent \LaTeX{} is a typesetting system that is very suitable for producing scientific and mathematical documents of high typographical quality.

%\noindent You will never want to use Word when you have learned how to use \LaTeX.

\vspace{\baselineskip}
\noindent{\fontsize{11.5pt}{11.5pt}\selectfont\bfseries KEY WORDS}: Xi'an Jiaotong University; Master dissertation; \LaTeX{} template

\vspace{\baselineskip}
\noindent{\fontsize{11.5pt}{11.5pt}\selectfont\bfseries TYPE OF DISSERTATION}: Application Fundamentals

\clearpage
